［分化藍絲計劃］

班仆街以為自己個個好撚光明正大好正義。
話自己撐警既亦無咁易比人搜。

我地可以走一群人出來，開個fb谷，騎劫撐警立場！反鳩佢地，話佢地多撚事攪到警方進退兩難。

1. 以哩個身份forward新既長輩圖去各tg wtsap群
- 以政府政策失敗而令佢地個人及香港有所損失或影響為主

2. 長推訊息：
- 要求撒查修正，還警方聲譽同信心
- 反磨心：要求高官親身落場面對公眾與示威者訴求
- 要求不可長期只與建制派議員開閉門會議 必要時需至少三位泛民議員參與閉門會
- 公開下令即時生效普選及細節
- 立即徹消送中修例

你老味垃撚圾港共政府
睇下迫大家邊日出核彈攬炒

喂 人呢

大家請去like爆新專頁

推到人數過5萬

輿論戰主攻第一波

推

pishpush

push

111